買錶邊到最有保證？

呢隻款邊到可以訂到同有保證

Seiko 通常都係去土瓜灣地址自己Search
費時比人話打手

土瓜灣有巴打話有伏，咩事就自己Search
費事比人話打手

唔撚係掛

仲有無其他好聲譽

信和地下，時間廊買貴行，一係過日本買

推

ssp高登

有無鋪頭名

Push

係呀 我自己去過買隻細Mm
So far都無乜問題 但上面巴打話有伏
你自己衡量吓

新款？幾靚

幾靚 咩型號？

精工錶有咩所謂

淘寶
保證係假

我自己就Montrez 買
Pam iwc

大圍